小江係咪返左黎？

搭巴士朝朝經彌敦道
本身已經無乜點見到小江
依加係啲鋪頭鐵閘重現

抗爭名人